千祈唔好搵手推車撞過去

有啲差人叔叔冇盾擋
隻腳撞到好痛o架

推住手推車行街犯唔犯法

咁搵乜嘢搬運物資